藍屍狗李獻計（計哥）怒屌林病一事無成、自吹自擂

who?

冇人識你
點解著曬衫啊 廢人
有著上衣好唔撚慣

PUSH

靠屌潘狗起家ge唔著衫癡線佬

條賭仔原來未死

唔識 好醜樣 聲難聽

講野質素同茶記阿叔差唔多 聽左半分鐘停 比左負評

條友學識差
思想狹隘
冇文化

有咩好睇？浪費時間？

好睇架 有段係到呻吟冇錢食飯 好正

條友折墮成咁，笑死人，復出扮黃絲。

最好笑係9Up條三穿一，中左當還左錢

心水我就出咗架啦 你冇買係你既事
如果係追數公司面前講呢句會點